【10/9 提早入場唱香港國歌】[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (15)

聯署反對香港足球總會將富力R&F主場定為中國廣州燕子崗運動場

良心球員留名

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

港超第二周賽程
2019-09-14 – 14:30 - 富力R&F vs 東方龍獅 @廣州燕子崗球場
2019-09-14 – 17:30 - 傑志 vs 佳聯元朗 @旺角大球場 (收費直播)
2019-09-15 – 14:30 - 標準流浪 vs 愉園 @屯門鄧肇堅運動場 (直播)
2019-09-15 – 14:30 - 理文 vs 冠忠南區 @深水埗運動場 (直播)
2019-09-16 – 20:00 - 香港飛馬 vs 和富大埔 @香港大球場

《願榮光歸香港》

世界盃外圍賽第二圈
2019-09-05 – HKT19:30 - 柬埔寨🇰🇭 vs 香港🇭🇰 @金邊 奧林匹克體育場
2019-09-10 – 20:00 - 香港🇭🇰 vs 伊朗🇮🇷 @香港大球場
2019-10-10 - 伊拉克🇮🇶 vs 香港🇭🇰
2019-11-14 - 香港🇭🇰 vs 巴林🇧🇭
2019-11-19 - 香港🇭🇰 vs 柬埔寨🇰🇭
2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

香港外流球員討論區(20)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

支持我朗

葉頌朗

未有計劃重返港超

外界一直傳出南華有意重返頂級聯賽，不過最終只聞樓梯響，「少林寺」主帥潘耀焯坦言個人希望球隊能再戰港超，惟球會今季仍會以培養小將為目標。「讓更多年青球員參加高水平賽事，為未來作準備，若球會有機會衝超，也能有合適的班底。這遠景對小將也有好處，始終若他們已超越甲組水平、遭到球會挖角，我們亦很難挽留。」

班小將係咪職業球員先
唔係嘅話點培養

希汀克輪左畀越南

伊朗多間媒體報道，香港對伊朗一戰由日本籍球證山本雄大擔任主裁判。翻查資料，36歲的山本雄大曾是日本自衛隊成員，離開後參加日本足球協會裁判訓練班，在大部份人要花2年才畢業之下，山本僅用1年就通過考核取得資格，2010年更升任J1主裁判，為當時最年輕的J1主裁判；2011年取得國際足協球證資格，多年間執法過不少亞冠盃賽事及國際賽，亦曾獲邀以海外球證身份到中超執法，包括2015年上海上廣對廣州恒大的大戰。

自衛隊真係黎左香港

套票係咪賣晒?

港菁啲人腳幾星光熠熠
虎哥、郭建邦、卡立、梁子駿、謝敏榮

另外黃大仙有田文豪

星期二完場之後會唔會好似而家銅鑼灣咁嘅狀況

周庭好有號召力

帶gear入唔入到場，驚check袋沒收

江蘇女子足球隊一名負責青少年隊的陳姓男教練，被指涉嫌長期猥褻未成年女隊員。目前已有多名球員家長實名舉報，舉報內容指，陳男常在酒後深夜找隊員，以按摩和談心為由邀赴至私人宿舍，以擔任球隊正選為由，遂威脅、恐嚇或誘騙隊員脫光全身衣服，若對方不從會被辱罵、勸退甚至開除。

橫額laser果D收落褲囊

譚文豪吸引啲

到時黑警直接射tg入球場

到時黑警直接取代大球場保安進行安檢

攪鳩iran都幾精彩

真係驚有防暴

而家狗就係想搞到四圍都亂

元朗又有鄉民出動，唔知又有無王生呢

講真iran呢啲雖然當年美帝有份推翻個民主政府 但今日個個同中共俄狗一伙 陷國鏟我都唔撚介意 之前隻油輪壇嘢都未計

唔洗諗 一定入唔到

大聲公,有標語既紙,旗桿都唔會入到場
其他自己諗計睇下點運入場

港隊喺cwb集宿? 會唔會食哂催淚彈

攝落條底褲到

要集宿咩？香港咁細，返自己屋企訓都得啦

好似住富豪

香港而家踢主場波都興集宿架
之前住過麗豪

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 伊朗 10/9 20:00 即場討論

認真，聽日場波踢緊唔好玩laser

唔好帶入去 未必比入場

其實點解唔係將軍澳足球中心起番個宿舍

哪有錢.jpg

之前省港盃集宿係住tko間crowne plaza

足球中心入面乜都無
同埋有位都拎晒黎起草場

港菁logo file name 景峰足球會.jpg

起到超支無錢啫
小食部都無左

應該直接係康城買幾個單位做宿舍

南區流浪寓賽於操

由於港隊備戰世界盃外圍賽，港超聯賽需要讓路而休戰一周，個別球隊透過友賽以收寓賽於操之效，今季在港超聯賽旗開得勝的冠忠南區，日前與標準流浪「偷跳」，在港腳夏志明和陳肇鈞缺陣，以及派用多名年輕球員下，最終與流浪互交白卷握手言和。

冠忠南區主帥鄭兆聰指出，休戰期間最重要是保持球員的作戰狀態，以及讓有傷的球員透過熱身賽掌握比賽節奏和感覺，而聯賽首仗因傷缺陣的陳港斌和許宏鋒都有在熱身賽中上陣，「目前僅日援川瀨浩太未完全康復，故兵源調動上應較首戰理想。」

作客理文料有阻力

冠忠南區周日將要作客深水埗迎戰同樣於聯賽旗開得勝的理文，「南美聰」認為理文今季簽入一些有分量及具經驗的球員，聯賽首仗能反勝飛馬也不感意外，估計南區本周作客對理文會遇到一定的阻力，然而，南區目前的狀態和信心相當理想，只要臨場發揮正常，爭取連勝仍具信心。

記住keep飛 完場有咩發生都保你一命

岩岩先踢完又踢

黎明

覺兩次世盃外都遇著香港政治氣氛濃厚
希望聽日吸到嘅生客唔會因為俾伊朗炒而嚇親,唔再入場

所以要講定麥狗戰續俾生客有心理準備
主場都可以淨吞台仔兩蛋 對伊朗被567不是夢

標語紙唔難啦，攞個 file 入住佢，咁撚多人班保安去到開場前半個鐘一定唔會有時間慢慢 check，求9奇望2眼就算

中村俊輔港甲入世界波

lm

咁都食得落

聽日大球場見

入面大把地方啦
係冇錢起啫
而家連樓梯都未有

我覺得聽日大部份人只會當係一個唔需要不反對通知書嘅合法集會
盡情鳩嗌咆哮發洩

希望有入波

有冇手足睇過

偷跳係賽馬術語
偷偷操練
亦可指出去偷食

對伊朗輸0:1易過輸1:3
除非佢地好似亞洲盃咁自爆同逼住攻輸反擊
世盃外十二強賽9場不失球
葡萄牙西班牙都係世界波同-6波先搞掂

個陣仲係基羅斯就勁
唯有搏韋莫斯條廢柴戰術出錯

講開又講就算畀香港入到2023亞洲盃
都唔知我地去唔去到支那撐場

我唔介意香港技術性咁俾人ko,但連自己戰術同部署都咁西，真係好撚嬲

我認我迷白，但起碼有form,依家連波都傳唔到

走啦，麥蛇

認同
韋莫斯重攻輕守
教比利時都成劈屎咁

我會覺得蝗國洗橫手令到我地亞洲盃外圍賽再黎下下籤
費時我地有機會去撐場

如果4年前對蝗國擺大球場就真係好大機爆滿

有入球唔出奇
班西亞佬好鍾意八九十分鐘放軟手腳
俾你入返粒面子球

麥狗同腳踵最後一定要被清算

點出錯都輸架啦
人地韋莫斯廢最多就入少兩球，芬蘭佬果種廢可以輸多五球

伊朗今年戰績

雖然要講多次係中亞
但認同你講法

上場就話得三日練波
想知今場又有咩藉口

又諗返起Wales贏3比1嗰場

如果中國嗰時解體咗呢

OK更正係中亞
不過佢地都係有呢種習慣

輸係正常 分別在我地入唔入到波姐

一定有嘅
圖書館都有得借啦
同南華飯堂足可圓夢並到堆塵

雖然係借上屆東風抽水嘅產物
李健和篇野串串貢又錯唔哂

得日本、南韓、卡塔爾同自己隊梯隊入到伊朗波

剩係輸俾日本

屌你老味，我住康城落去踢波仲耐過出寶翠

留名

香港vs大粵

Cityline又壞撚咗

啱啱幫人買完冇事wo

個網上唔到

過去7年佢地正式比賽對住亞洲隊只係輸過一場
就係今年亞洲盃4強個場

估唔到咁快就有第二場

屌巴林果場揀極都係未能預留座位。請重試。

好似南看台有？
唔係就要等波總開上層

屌那星，大家可以忍到芬蘭佬幾多場

唔知賣左幾多飛呢

其實輸俾台灣已經忍唔到
不過不割蓆

忍到風車sir 考完個牌返黎

為答謝球迷支持，香港足球總會特地與本地著名小店華爾登餅店合作，九月十日於賽事即場派發限量版月餅及迷你月餅予球迷，派完即止。

「華爾登餅店」今年推出印上「不撤不散」、「記你老母」等字句的14款全新月餅，應節之餘更加應景。店主表示希望以另一種方式為香港人打打氣

原價$38

今次啲合作幾有睇頭 可惜遇着芬蘭佬帶波

姐係要忍到下年

贏唔到柬埔寨正仆街

有頂感聽日球迷會當球證係黑警咁屌

一齊fuck you referee

唔出奇，韋莫斯條撚樣柒起上嚟同芬蘭佬呢兩場有得fight

日本球證

為慶祝中秋佳節，香港足球總會安排香港足球代表隊成員與傳媒朋友見面，並特別製作了印有2022年卡塔爾世界盃亞洲區外圍賽「香港對伊朗」字樣的月餅，與一眾球員進行與中秋節有關的遊戲活動，互相打氣。

現場亦介紹足總的合作伙伴，包括為港隊提供交通支援的冠忠巴士集團有限公司，而冠忠巴士集團有限公司代表亦有到場支持，與香港足球代表隊一眾球員於專車前合照留念。

世盃外香港對伊朗之賽事將於九月十日（星期二）晚上八時在香港大球場舉行，於賽事日的現場將發售球衣及限量品，包括Nike香港隊訓練球衣，球衣為兩款，包括球員版（橙色）及教練版（灰色），每件售價為港幣299元。

除此之外，香港足球總會首次與香港歷史悠久的服裝品牌利工民織造廠有限公司合作，推出四款印有1960年代港隊Logo的復刻Tee。每款Tee將分別在四場世界盃外圍賽主場賽事當日即場發售，限量200件，每件Tee附送的包裝盒上印有限量編號，每件售價為港幣338元，售完即止。

為答謝球迷支持，香港足球總會特地與本地著名小店華爾登餅店合作，九月十日於賽事即場派發限量版月餅及迷你月餅予球迷，派完即止。

此外，香港足球總會得到Shell支持香港隊出戰2022年卡塔爾世界盃，正陸續推出不同優惠給予球迷，為港隊加油打氣。球迷可憑9月10日場次門票票尾於香港全線Shell油站內的便利店，換取總值港幣480元的汽油及便利店優惠券。

記得呢度有講過係塊地唔得嘛 起唔到高嘅樓

話咁快四年

賓狗去左幫中東狗含中東撚未

你比日狗射到成臉都係 仲吞埋

賓狗你都幾撚風趣喎，係港足po講伊朗比人屌都唔知自己有錯

好似對親西亞都係西亞球證

西亞狗一般慣常手法

舟車勞頓，返到黎又係得三四日備戰，所以大敗

同屈dee可以做朋友

堆填區打唔到樁

準備睇佢地30 分鐘開始拉筋, 下半場開波就抽筋

咁呢隊又唔使，猜住踢都贏我地

大把你d手足身為香港人係港足post講日狗都唔知羞恥啦

要嘈就WhatsApp我 唔係度嘈 反正你有方法拎我電話

中亞人

猜都懶啦, 西亞狗都係hea 底, 90 鐘得15 分鐘係踢波

黐撚線得鳩閒同你嘈咩，我淨係知你撐嘅西亞狗又踢親都黑香港，賓狗又殺香港人

同埋我淨係知16年傑仔打亞協賓狗坐賓狗區

你睇返你ge日狗波啦

我個場冇入場

西亞狗黑香港 同中亞ge伊朗有咩關係
伊朗都好憎個d西亞狗

菲律賓一個癲佬殺香港人
菲律賓總統親自黎香港道歉

日狗殺左幾萬人過黎殺千千萬萬香港人
但冇人反過道歉

要嘈就wtsap我
不再係度回應你

你繼續崇劣啦拜鳩拜

小恩小惠 要嚟把撚

跪求各位入場

係日本球證

足總居然同反建制小店合作？
唔驚俾政府針對？

傻嘅，要搵錢梗係睇清自己啲客群，一陣好似精品咁咪碌柒

買唔到打氣區得龍門後
好唔好厚面皮迫入去打氣區

我飛都未撚買

足腫：會凝聚香港民氣 不了

當全場都係打氣區

足球周刊 香港版 Football Weekly

【世盃外】麥柏倫望明晚港足對伊朗全場爆滿

世界盃亞洲區外圍賽香港對伊朗明晚8時在香港大球場上演，港足主教練麥柏倫與前鋒夏志明今日出席賽前記者會。

港足首輪作客賽和柬埔寨，麥柏倫坦言理解球迷心情焦躁，他認為上仗港足防守表現尚可，但進攻仍有不少改善空間。麥柏倫表示，過去數天港足按照比賽計劃備戰，球員態度良好，現時港足處於起步階段，重點是要每場比賽都有進步，不過他坦言不滿意港足的進步幅度。談到伊朗，麥柏倫認為對手個人能力非常強，對港足而言是個大挑戰，這場比賽也能為球隊帶來未來如何改進帶來線索，他期待這場戲碼能令香港大球場爆滿。

夏志明上仗賽後曾向傳媒表示自己未能出任熟悉位置而影響表現，他與麥柏倫今日澄清兩人事前有溝通，而麥柏倫則指自己曾與夏志明所屬球會冠忠南區的主教練鄭兆聰商議決定，並強調自己不會逼球員出任不合適的位置。

另夏志明強調雖然伊朗實力強勁，但球員絕不會有「輸少當贏」的心態。談及有球迷呼籲在明晚場內、外的表態活動，麥柏倫指自己不想參與政治，但深信香港十分安全，並表示伊朗職球員毋須擔心。

擺咩位都要請教球會

域奇係咪建議擺後備？

芬蘭佬又踩低香港抬高自己
廢人賤人何其多

全場爆滿睇麥狗出醜

除左旺角 仲有邊度有港隊主場/勁揪tee賣

sor 有冇打氣歌可以學？
入過場睇幾次都唔識唱

港島會唔會有港隊波衫賣

機場

條仆街係要求低定我地唔係睇緊同一場波咁撚樣叫防守尚可，兩個中堅俾人劏穿+跑身後成5，6次呀屌，果隊仲要只係柬埔寨呀屌你老母

總之聽日出艾里奧就6球起跳

丹麥藍到發黑 聽日咪撚幫襯

哇
DLKM罷食

我都係

no good

明天有事去不到，原價放學生飛
[/quote]

幫襯過

諗住大球場唔會爆，同埋都唔知聽日會唔會又要打狗

請問無波衫黑色tee係咪都ok?

俾D狗打埋伊朗

聽日唔好撩狗呀 俾狗撩都要冷靜
大球場死位冇得走
搞到港隊被罰又唔好

你要有俾濕鳩保安刁難既心理準備

紅

你肯定班狗唔會打人

容乜易買咗之後去唔到架

你估噓國歌唔使罰咩

標題 勁唱港隊beat 嗰啲就係

聽日大家和理非鳩叫發洩好啦
唔好圍狗 唔係要罰閉門作賽

D 狗打到你爆頭記得唔好叫人救你

曾經既上大球場必買食店
正式宣佈以成歷史了

cls 聽日實有幾條軍裝行入去巡
如果又圍鳩佢地 一陣場波又腰斬 比Afc罰閉門作賽
聽日忍忍手唔好圍狗真係咁難？

唔爆還唔爆
即場班友一人多就慢到仆街
上年傑志對全北就係例子

九月啦，仲幻想D 狗唔會主動打人
依家你出街已經非法集結啦

自然反應黎
有時控制唔到架

有無烈士會星期六上燕子崗？

真希望聽晚場波順利

北角和富中心Nike

杯葛啦, 仲上
迫佢地搬去小閪灣

本身星期六場波都話喺小西灣踢

究竟有定案未

崇優就崇歐洲
不崇東亞單眼皮矮黃儒人

外圍伊朗讓2.5
輕鬆上盤

聽日可能係近年除左對中國之後 最多人留意ge港隊賽事
偏偏好有機會趕客

有軍裝巡？你就想

不了啦
唔好比錢大陸洗

六月十一號對台灣 都有幾個軍裝入黎
但咁既時勢我估聽日未必有

但係唔係fifa規定要有警犬在場

班狗懶撚到HIGH HIGH

痴線
讓5球都買伊朗啦

伊朗球員有得食tear gas

就算有，在場都可以哩埋係冷氣房架姐

南看台黑色果舊嘢係警崗

子彈著23想點

7月去過咩球隊都冇
定係有返貨？

主層134-139段有兩項，套票嗰項未滿，但非套票嗰項寫住滿左。咁既係點？一定要買套票？

對台灣個場都有狗 都係無事發生

你條撚屌聽日有無得出

港超開鑼戰都有軍裝喺旺角場內

一撚定排曬長龍

多撚謝球證一以來嘅出色表現啦
唔係點會當你黑警咁屌

平時睇波正路都有軍裝, 聽日仲有冇

應該問會唔會有速龍

上次揭幕好似冇？ 原左場先有班企左出面

如果聽日咁都少過6000人
不如以後用返旺角場算啦
個啲咩撐場大聯盟仲好意思出嚟講嘢咩

仆街抽極都係120同124 到時鳩坐算

睇開嘅又點會真係跟位坐

我知 驚爆棚吖嘛

潛咗入大樓？睇唔到

賺錢捐比立場
野狗報不了

唔知，淨係完埸時見到有2個喺球場離開

有劃位就最好跟位坐啦，到時俾你坐左個位既人又要搵第二個位坐

想買聽晚波飛
邊到仲有

大球場要封路，就算場入面無，場外都一定有

如果真係有冇早到嘅巴打喺出面勸人唔好買

如果本身靚位 咁正常一定叫你起身

city line till 23:59
大球場聽日10：00start

面對亞洲最強伊朗來襲，麥柏倫說早有部署：「香港隊到柬埔寨未能如願取勝，但上場打和防守總算可以。今場鬥伊朗完全不同，我們已經有有部署和練習。」

香港 17.00
和 10.00
伊朗 1.10
盤口伊朗讓2.5

大球場設於觀眾席的鏡頭引起「偷拍」疑雲，港隊行政經理廖俊輝指令職員將鏡頭關閉。

買1m有100k賺, 好過收息

冇人同廖sir講be humble?

買支那對家仲好賺

聽日cctvb都會又係咁

影咩呀屌你老母

開下盤當贏

可你老母咩差D輸呀

其實佢出少句聲
唔會俾人屌得咁勁ga wor

係
毒果不了
要捐就立場或者端傳媒

凱景一落返甲組又有邱于銘

Forza Milan

足總CEO溫達倫今日回應會加強保安時透露，足總早前已與這場賽事的相關部門召開風險評估會議，將作出相應的安排，並歡迎球迷入場支持港隊，惟未有透露俱體保安的安排。由於近日不時出現衝突，估計明日現場可能有為數不少的警方人員在場維持秩序。香港隊上場主場友賽中華台北，賽前是有數十名便衣警員比賽混入球迷區內，估計明晚有可能有類似的安排。

僑裝球迷放tg

有冇人聽朝出掃桿埔買

邊個係打氣區唔打氣就係鬼

屌你老母想一噓匪歌就拉?

掟入場入面

我尋日去返咗10件左右

馮sir愛將

已經用便衣

腳腫宣傳費都慳番

除非你係入打氣區，其他位有人同你講佢買左咪讓俾佢，真係坐爆先算

抽到129

屌呢啲畫面唔洗係球場睇啦
日撚日都放tg布袋彈

今次應該有萬5人
希望過到2萬

聽晚肯定多狗閪，因為文宣出晒，啲狗閪一定擺重陣，有接觸，多數有衝突，已做好心理準備。

今晚已經幫銅鑼灣D地磚查晒膠水

嗰個位起小食部都冇人投標啦

Cityline 係咪賣哂

過左 23:59 09092019
訓醒起身去大球場排隊啦

屌

驚閪
聽日6點先去買

上季踢邊隊？

至少希望唔好係球場衝突
劇本似半場會有散仔巡球場個陣俾人圍屌
然後警方入黎清場
最後衝突

最驚佢封山
萬幾兩萬人同佢困獸鬥

咁樣就實現咗伊朗隊們嘅說話，香港好危險。(雖然前大x報體記指其實伊朗嘅來港意願好強)

若果喺比賽途中出事，令到比賽暫停，甚至被腰斬，手尾將會幾長吓。

希望平安，但已經有心理準備，就好似現時啲和理非集會，話就話和理非，但班狗一嚟料，和條撚咩。

我決定行路去大球場，聽日唔柒返工一早出發，向藍屍巴士高層及黨鐵說不，用行動去抗議，用腳步去支持港足。

已經分唔到係芬蘭佬廢
定係拉脫維亞本身真係好廢
又或者both

出面班人真係着紅衫都屌
說好嘅唔分化？

痴孖筋 著紅衫一定代表支那？
港隊咁多年黎一直係主場紅衫
叫口號 boo國歌 唱港歌 全部都要做
但要尊重球場上面啲球員囉

利申紅衫

其實紅衫黑衫呢d 真係好小事講完自己觀點就算 嘈黎浪費心力精神

搭龍運啦13哥
有份派空車係dunkirk載走啲人

入場嘅除咗嗌口號，記者唱埋港隊打氣beat呀

今日上層唔開？

今晚7點渣甸坊，大步上加山

公海班忽然港足迷上哂腦
輸456一定比人冷嘲熱諷

沙頭角行路出粉嶺，坐A43去到青馬……游水/行去港島？

人地話 港隊踢成點wfc呀

預左架啦

係咪會有好多人著黑衫
我諗住著港隊波衫

其實着紅色黑色 都無問題
入得場都係自己人

我依家先睇到著黑衫，但帶左波衫返工

我照著紅衫

入黎呻一呻 我本身唔係呢道
公海班人啲語氣真係霸道到個點

利 帶左港隊衫同紐黑作客

根本係騎劫場波，佢地入場只係為咗唱歌

希望港隊今晚生生性性，有好多生客睇住你地架唔可以柒好似4年前咁再威多次俾我地睇好冇？

冇話騎唔騎劫嘅，香港國家隊有賽事，入場唱香港國歌可以加強對自己國家隊嘅歸屬感，到時候話唔定可以被現場氣氛所帶動呢

不過就係要諗下點留住啲新客

如果會一齊打氣就無咩所謂啦 我見都有人問有咩chants

借d意搞事好似澳門咁
主動放棄

港隊對佢地嚟講condom嚟咋

啲色仲未甩哂

做condom都醒目d
美帝同G7都打晒開口牌叫你升級
話而家已經係香港自治權既問題
成班重係到嗌五大訴求

最怕係有熱血球迷見到幾個軍裝入黎就圍上去
未開波就要腰斬 餘下主場賽事要喺中立場踢

想講唔會捉 但

今日係港隊波，麻煩著紅衫

訓練衫通常都係對size唔對number

港隊衫啦唔駛諗

咪係
咁撚貴買返黎睇港隊唔著幾時著

又話愛隊波衫上去換香港波衫/紅衫

有冇人可以解釋點解著港隊主色紅色就等如叛港咁

因為佢地第一次入場

519喺北京咪一樣着紅衫

著黑衫無問題 但無理由批評著港隊波衫/紅衫

冇話過班友，係唔明主色一直係紅點解出面講到一定要黑唔俾著紅著紅就係叛港忘記手足咁

講到香港隊幾十年前揀紅色做主場係原罪

上cityline買左飛既，大球場今日現場係冇得拎飛架

沒

係邊到拎？想問下現場買仲會唔會有得賣

入去睇啦，唔係間間通利有
現場有飛賣，早d去啦

Thanks!

屌你老母有班忽然球迷真係冇撚腦

而家係黑衫派屌人著波衫係狗皮先喎

如果港隊都WFC其實仲講乜野光復香港
港隊唔係香港人?
港隊唔係為緊香港人呢個身份而戰?

好地地喺到屌港隊死忠著紅色

忽然球迷係串柒柒又咩都唔知先會俾人屌
新球迷有咩唔識只要正正常常咁問，呢度大部份人都樂意解答

有冇手足知華佬去邊?

琴日買左 仲有s l xl xxl

死肥鳩

2隻阿狗周圍咬做乜撚 唔係有人屌人著紅衫邊個會屌人忽然球迷攪清時序先啦屌你

道士？好似返匈牙利

real

黎黎去去都係果一個人鬧人著紅衫 似乎係三毛

牙狗

今晚七點渣甸坊
齊齊大步上加山

講真你地要著黑衫我明白個意思
但你地而家係直程屌人地好著紅衫入場喎

係黑衫屌人先著紅衫先反擊姐
好地地邊有人屌忽然球迷

希望唔好有人上腦玩Laser

唔緊要
入左場都係撐香港

如果場場港隊咁多人
總有d人會翻頭

屌港隊衫係狗皮重可以聲大大

第一次現場睇港隊本身好興奮
點知著乜衫都屌黎屌去真係好on9
利申著紅

著咩衫都唔緊要
最緊要看台有人

我就著紅色架啦,比番D尊重啦唔該

建議唔好有任何期望
而家教緊港隊嘅世界最差教練
對手係亞洲一哥

佢地唔識 , 就教育下佢地
小問題姐。

其實好撚小事我唔明點解紅同黑都要攪咁多野
屌你成班都智力正常有判斷力㗎啦，紅衫＝中國其實同中國人見到低胸短裙＝任俾人屌一樣咁弱智

個問題係依家有隻牙狗喺度周街咬

4年前咪做過condom
成班如臨大敵咁

預咗輸 志在參與同氣氛

做condom事少 踩香港隊波衫就唔得！

可能有奇蹟呢

放心有柏撚一定柒

早個輪冇跟新聞 想問下
明明上季呢到班手腳又話tko場冇人爭
點解無啦啦我理比人迫害去左深水埗
係唔係東方有d咩陰謀詭計

無人話黑衫過分 係話唔好踩香港隊波衫!

我愛隊係香港

咪亂up
兩大球迷組織都無叫人著黑
痴線佬係叫著紅

一生最愛

冇咗青衣同香港仔場

其他野都算 狗皮真係屌你老母

屌你老母東方狗
好彩我睇到李文恩話爭取回到將軍澳
唔係我已經準備燒波衫

互相尊重 就係咁簡單

唔知其他巴打點諗啦
我見到個標題寫住「乜撚野紅衫」同正文句「狗皮」就真係躁嘅
下面重好似有留言話咩6月9日後支那人先會成班一齊紅衫

睇開既都會嬲啦

忽然球迷講緊唔識波就扮晒野鳩up
即刻個d平日唔睇港隊但今次又要屌人著紅衫個d
就算今晚第一次入場但係真心投入支持港隊我唔會叫做忽然球迷

無人唔比你著黑衫
係黑衫撚屌人做乜著紅衫先
無人屌根本唔會有問題

仲叫球迷已經算比面
而家擺明係騎劫

個條撚樣到而家都仲覺得屌人著紅衫冇錯
呼籲大家著黑唔係問題
但唔係屌我地港隊球迷著返港隊波衫主色囉

著件紅衫都要俾人屌仲要唔俾屌返佢轉頭係咩嘢道理

你咪試下去晏飛路/Celtic Park屌人唱YNWA
基本尊重都未識
仲屌返人轉頭

著黑衫係表達不滿，賦予政治意義，著紅衫同普通一場波有咩分別

有自知之明係忽然球迷唔係應該謙虛啲問清楚啲咩
咁串嘴喺度鳩噏屌柒人都冇問題

宜家講來講去都係著開紅衫俾人屌狗皮姐。 鍾意紅咪紅，黑咪黑。 係唔鍾意d冷氣軍師姐。

普通一場香港波係五顏六色

不要再說了

今晚紅黑 both welcome

各有各做 你咪呼籲其他人著黑衫

八國聯軍

你中意著咩咪著咩
又要屌人狗皮 屌人中國紅 屌人睇波>香港
邊個惡d

我邊有屌

見到樓上話鳩忽然球迷, 覺得好惡頂

我自問有睇開 , 但都同佢地口中既忽然球迷一樣:
香港隊踢成點我係WFC
因為香港係我地代表隊 , 佢出賽我就要撐
踢成點唔係我既重點。

你而家係合理化佢地行為喎
即係佢地忽然球迷就可以隨便屌人
屌到港隊地底泥都得
咁試問我地港足區邊位手足唔嬲？

唔使修行咁唔代表要出po屌柒人周圍點火頭呀
明未呀

就算紅色都係曼阿利拜a米大雜燴

邊有人話唔著紅衫=鬼？

有人阻你著黑衫
但係做乜鳩係度屌人著港隊主色, 紅色係原罪係奶共?
乜撚野狗皮呀

今晚揾人企係丹麥門口，幫佢宣傳下，等藍絲球迷多多幫襯

重點係嗰條友教條主義
喺度屌我地著紅衫
嬲撚到我

根本無人出黎鳩屌就唔會有人反擊話咩忽然球迷咪撚入場
而家有人係到聲大大鳩屌 你地重係到合理化佢鳩屌

HKFA當年定紅色做主色真是好對唔住大家

我冇藉機屌忽然球迷
我一直都係屌緊條友

繼續嘈都無意思 其實大部分人都覺得紅黑無問題
而且完全歡迎首次入場球迷 但最緊要互相尊重

認真留意黎黎去去嘈交都係果幾個

明明就係你不斷spin去忽然球迷
不嬲都係講緊不論年資
都係應該尊重本身個打氣文化
你唔鍾意你可以另起爐灶
但唔係走去屌班場場都入嘅死忠手足

同意 出面嘈都算 入黎spin搵交嘈

先撩者賤

係有人屌人著紅衫在先

不過算啦，我估今晚新客唔會特別多

因為香港隊就撐就唔叫「忽然球迷」啦

忽然球迷係睇完又亂咁鬧
點解冇華人點解唔開賭點解唔派隊打中超嗰啲

忽然球迷就係講緊出面嗰個無啦啦唔睇開波又屌人著紅衫既呢類人
就唔係講緊正正常常唔留意開港足但得閒入黎睇一次港隊一齊撐自己人既球迷
儘管呢種球迷可能連港隊11人都up唔出名

係
足總本身已經係一個錯

今晚咁多生客 唔係球迷區都跟位坐啦 一陣鬧交就唔好啦

明明係一場世界杯外圍賽，主線係支持港隊，支線係政治表態。
依家變左主線係政治表態，騎劫成場波。

係至好

問人睇唔睇搞到好似逼人食屎咁
蟹貨慘情過上年賀歲盃

撐港隊!

你多人就要跟位坐架啦 唔關生唔生事

著紅衫都比人屌

其實球場咁大 可以各有各做

站立區多數可以亂企

知麥基乜水係我眼中就唔叫忽然球迷啦
淨係知陳七就話啫

咁球迷區另計啦

當年有幸同小明合照

肯定址

屌 當年港中大戰又唔俾大球場 以個陣氣氛2萬人冇難度

預售已經過萬

算啦
我諗大家想法好簡單，入得場支持香港支持香港隊就係同路人
亂鳩黎既人邊度都有架啦

難啲 足總宣傳垃圾

羅神logic
預售x3=入場人數
正式宣布今晚紅旗已扯

一句講曬 互相尊重

點樣可以多過爆場呀

呢條formula近年好似已經冇乜效，預售已經普遍左

坐爆埋作客區

睇下今晚班新客，未來仲入唔入場就知係咪當港隊condom

咪偷換概念啦，把口話支持香港隊但係連件波衫顏色都要屌，咁都無問題？

你睇清楚叫著黑衫個post
佢話件港隊波衫係狗皮喎
我覺得大家咁嬲都正常

班人仲癲過港支大戰嗰陣啲CC台手足
紅衫都唔俾

其實入場支持係因為我係香港人所以支持香港隊
然後順便借呢個機會發聲
唔係因為要發聲 所以入場順便支持港隊
其實入場支持係因為我係香港人所以支持香港隊
然後順便借呢個機會發聲
唔係因為要發聲 所以入場順便支持港隊
其實入場支持係因為我係香港人所以支持香港隊
然後順便借呢個機會發聲
唔係因為要發聲 所以入場順便支持港隊
其實入場支持係因為我係香港人所以支持香港隊
然後順便借呢個機會發聲
唔係因為要發聲 所以入場順便支持港隊
其實入場支持係因為我係香港人所以支持香港隊
然後順便借呢個機會發聲
唔係因為要發聲 所以入場順便支持港隊
其實入場支持係因為我係香港人所以支持香港隊
然後順便借呢個機會發聲
唔係因為要發聲 所以入場順便支持港隊
其實入場支持係因為我係香港人所以支持香港隊
然後順便借呢個機會發聲
唔係因為要發聲 所以入場順便支持港隊

紅色狗皮呢啲閪說話
咩時候都唔應該講

而家估計預售都去咗1.5萬飛

其實你試下將忽然球迷換做新移民
你睇下自己嘅論點站唔站得住腳
入鄉隨俗呀
冇人話唔比你講
但事前做少少功課
Be humble真係咁難咩

難d
羅神係爆場
呢場我估最多兩萬幾

原來波台ching仲癲

個場37459
今晚應該見唔到3字頭既

唔係屌人忽然球迷
係屌佢忽然球迷
講啲咁嘅嘢唔係忽然球迷我都唔知係咩

樂觀睇28000

萬五應該過硬
如果晏晝蘋果煲多兩煲可能兩萬

大家對忽然球迷既定義唔同好難傾落去
你set到咁wide range
但at least呢度既港超手足都係focus講緊個條屌人著紅衫既個種人

大家留力今晚落力打氣唱歌算啦

以前唔興預售先係咁計

而家好多人買咗預售

你咁有信心？

咁一係你就cap圖指明係邊位巴打咁講，我地先有得繼續討論
而家你入咗嚟開炮，咁多個手足駁完你你又話唔係講緊佢地，咁你想點啫

而家搞清來龍去脈你可以冷靜啲未
你又點睇嗰條友話見波衫係狗皮？

有冇巴打而家係大球場買緊飛？情況點使唔使排好耐？

今日唔預先買驚你排到半場都未買到飛

大家唔好再同條友嘈紅衫黑衫問題
自己知道自己做緊乜嘢就算

keep住不斷有人黎買

mk 7000估位都冇
上次打黎巴嫩都5位數啦

三不

不分化
不譴責
不割蓆

港隊比賽1萬人都係正常數

其實大家係屌佢多過屌埋其他新客喎

5000 base la 唔敢講太多

打黎巴嫩都有10,000好大原因係因為仲有機會出線

巴打好似係staff ，知唔知popo今晚係場內有無特別步署？

大家唔好嘈啦其實由頭到尾都係得徐青藤嗰條on9仔喺度分化，大家唔理佢就ok

從來都係屌佢
係唔知點解無啦啦會spin去其他新客都係忽然球迷

寶雅FC

之前港隊比賽直播po都唔會有手足批鬥生客，係今日個po咁撚柒串，個別手足睇到扯火話一兩句其實好正常

今晚睇個勢會有超過2萬人入場，狗總今次賺到傻

可能因為咁既閪po都有近千個正皮

即使「忽然球迷」呢個議題 都無需要嘈咁耐

計埋walkin有機3萬

溝埋一齊來做瀨尿牛丸咪無事囉

唐文

好啦好啦 大家都唔好屌人忽然球迷 大家都歡迎首次入場球迷

要嘈出去嘈啦

正宗港隊比實對上果次多人應該係對日本 。。。。不過唔少人為左睇對家。。

13254 2010 asian cup qualification

入場人數：13,254

今晚cwb跳唔跳閘好 有無狗呢

當年東張西望入場報港足
今年仲夠唔夠膽報

假設真係三萬人入場
俾人炒個陣有幾多個會提早走

係咪戴條伊朗頸巾可以入作客區

肯定重兵

唔希望球場內有衝突 希望狗今晚克制

最新賠率
香港 23.00
和 10.00
伊朗 1.08
盤口伊朗讓2.5

一時懶理性咁話外國球迷會當其他人係一家人不分你我有講有笑
轉個頭就話黑衫先係正確表態，最尾仲要串人着紅衫，好鬼肉酸

15000

夏志明你再唔踢好啲就唔方唔可恥啦

紅旗

堅定流呀?

幾個人都叫人龍嘅

A95都唔信？

話你最後嗰兩句呀，我諗撐得香港波嘅都無人講得出口「係咪唔着紅衫啲球員就會喱喺被竇度喊」
換轉角度，我問你唔着黑衫啲義士係咪就會喱喺被竇度喊，你會點諗？仲好意思屌我

大家要有心理準備散場嗰陣聽到「你地正在非法集結」

有波飛有西屌的日子又來臨了

咪鬧交喇，真係想港隊好嘅，入到場之後望下有冇傻人玩laser，跟住阻止佢重好啦

依到一路都話紅黑都得
係出面有條友屌鳩人着紅衫先 咪撚鳩up

麥花臣收五點定六點？

5半先開始賣咁早排？

劃位?

10：00 start ar

有人入埸 辛苦一陣 都開心既

要坐爆應該而家都要長人龍

唔知七點去到現場買仲有冇飛

屌你老味 無個位拎飛係近嘅

騎劫

強橫的你 如皇馬
勤奮的我 未怕

成人一定有 特惠應該sold out

拎飛全部通利都得
唔止嗰5間

依家行到去沙田嗰面，休息緊，痴撚線，今年天氣特別熱，我已經換咗兩件衫。

我今次係沿連麻坑路行去文錦渡，順便經過新屋嶺嗰面，出上水由馬會道沿住行去粉嶺，行大窩西支路入大埔，再上細路行大公出沙田，上山路經水塘去深水埗，再去老尖，搭船再行，應該啱啱趕到，迎港足。

ps.已買飛

想當年

足總主席梁孔德（右）親自向球迷售出最後一張門票，宣布全場爆滿。

我正式宣布在坐各位都係condom仔

13哥

最新消息: 冇曬學生飛

咁你下次直接quote條友屌鳩佢
唔好入黎打稻草人

help push

真痴線佬

我想問我網上買左飛,如果要攞飛係咪間間通利都有得攞？

有機就有得拎

通利有部機，碌卡就攞到

問心
我會話
今晚因為政治而入場既都唔係忽然球迷
佢地愛香港既心唔會比我地弱

波總唔出post?

間間通利都有？

最近大球場應該係銅鐵B出口
銅廣二期hsbc隔離棟野唔記得1樓定2樓就係通利

唯有攞飛出閘

今晚齊心
撐香港。

btw
號稱愛國愛港既藍絲，
係最熱心捧香港隊既人群中永遠唔會見到佢地。

haha.

一散場一定成個cwb防暴

想睇richard挑防暴

應該開個行路撚post話上大球場啦

所有人士盡快離開，否則警方會用適當武力將你地驅散

俊立大戰畜龍

Shell支持香港隊出戰2022年卡塔爾世界盃，球迷可憑9月10日場次門票票尾於香港全線Shell油站內的便利店，換取總值港幣480元的汽油及便利店優惠券。

🤔🤔🤔🤔睇波送汽油

但我睇到佢話會收返張飛尾

13哥真漢子

respect

真港足痴線佬

隔離post條撚屌唔比人著紅衫
用烏克蘭例子屌完佢仲要話係黑衫係香港抗爭dress code
逼人要著

著硬紅衫

粉紅色港隊tee

真，低組別都去睇

張飛尾你都儲？

之前？

儲
隨時1/40000

當年

2009 南華亞協四強

後面嗰個

咁咪唔好換coupon囉

知唔知邊到有香港波衫賣?

北角和富nike

返緊工忍笑好辛苦

而家係球場買完飛 附近有咩地方可以坐到開波

三分鐘前先買咗張

中央圖書館? 有冷氣有WIFI

中央圖書館

又諗起狗志波衫

又唔撚夠膽喺度嘈，Mon post狗一陣係咪會喺門口屌著紅色衫嘅人啊？

依間野印字垃圾黎

好多手足有儲飛尾習慣，我自己都有

草左五，六本相簿

Btw 唔跟位坐唔會比人屌

幾多張我到宜家都係得一本，雖然我本簿係日本城買最大嗰款

免費就算啦

想印光復香港

因為佢地要撐中國隊
武球王

今日人多，都係跟返位坐
坐咗人地個位，人地請你走都唔走先會屌你

佢今晚入呀

想同d fd坐 但唔連位

坐咗先啦

好聲好氣問人可唔可以調位先。

starfuck

想問問大球場有無得買港隊波衫？
如果有，即場買平d定nike買平d?

大快木

大球場咁大
唔嫌棄咪坐去龍門後面

一樣都係599，但大球場個邊你遲入未必齊碼

美心

上上層lo 夠多位

nike好似有7折喎

好似係2件先有

咁買多樣野都平過你正價啦

係
例如記錯邊個逞強

賤種狗，一陣記得指撚住著紅衫嘅人屌佢地賣港啊

好意思話尊重人，認同著紅衫等於笠狗皮真係好撚尊重啊

你係咪睇過自己太高啊？同我比

通利有無得賣

拉凊

no 大球場only

我頭先上左去印字.......

想問旺角附近有無港隊波衫買
怕入場果陣已經賣哂

懷疑吹大咗，而家喺售票處，六七個人排一個窗口
主層仲賣緊109 129呢啲段數

希望今晚紅旗鞭我屍

現場有無得買飛？

打去間nike football問下

有冇效果圖先

我帶喼既話入唔入到場？

yes

要寄存

仲有一半左右

真係難為呢度幾個阿狗手足

正常得，不過會開喼睇入面。
最壞情況叫你成個喼寄存

三毛好易做 搵人扮下示威者踩香港隊波衫 再鬧下港足球迷 轉頭又扮球迷鬧下示威者忽然球迷 咁就鬧足一日

睇緊中共真係好怕我地團結 係國際賽事下表達訴求

垃圾就算都係垃圾
仲要係到昆手足 屌你老母臭閪

好多人見多人排先會搶

PUSH

13哥由沙打區行去尖沙咀
再游水去老銅
再行上加老連山道

唔食丹麥 有咩好食

自己買包食

依家係咪要去大球場門口先有即場飛賣?

OK 6點過去買 到時見

入到球場播蝗國國歌嘅時候 唔該同我用力噓撚到冇人聽到国歌

當音樂一停 全場一齊唱願榮光歸香港 我地要利用呢個舞台話俾全世界知道中国唔能夠代表我地 只有香港國歌先至可以代表香港人

入場唔該將下面兩張圖airdrop俾全世界

光復香港
時代革命

開始多人未

蝗歌一停就起beat we are hong kong啦 留名睇到時疊聲

昆你d 咩

有冇師兄有兩張學生飛多😣😣

免費wo

呢間狗本身已經係狗也不屌
你俾件衫佢印
影得唔好唔好喊呀

免費就幫襯垃圾？不了

Boo最簡單

外國朋友問會唔會有link?

羅🐍

朋友 fb search link昆

播完國歌，有兩分鐘時間唱《願榮光歸香港》，亦最make到noise

【主場鬥伊朗 - 特惠票售罄！】

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈C組香港對伊朗賽事嘅特惠票已經售罄！現尚餘正價門票，為免向隅請從速購票！

#HKaddoil #香港加油 #HongKong #香港勁揪 #世界盃外圍賽 #WorldCupQualifiers #2022Qatar #HKGIRN

見佢琴晚出post都係叫人入場睇下晏d會唔會有

ok

腳踵唔知原先分配幾多特惠票賣呢？
利申：一早買咗套票

計下北看台幾多位就知

里奧首戰「戴帽」
東區5﹕1炒景峰

儘管東區今季招攬「大、細豪」都功敗垂成，但該隊今季依然有一個好開始，在周日（8日）聯賽首戰中，以5﹕1大炒季前披着「神秘面紗」的景峰。

東區今季有杜斯山度士因年屆40歳而宣布「掛靴」，故從晉峰羅致「氣袋」鄒嘉華取代其位置，另外，又從南華簽得前港腳杜瀚滔，雖然在斟介陳偉豪及李志豪兩位前二合「孖寶」先後觸礁，但於開季前及時「接收」流浪中堅法蘭度，解除了中路守將的煩惱，而這名高大中堅在聯賽首戰即為東區貢獻了一個入球，加上里奧及杜瀚滔的入球，東區上半場以三球遙領對手。

易邊後，東區依然主導比賽形勢，里奧再下兩城，個人完成「帽子戲法」，景峰則於完場前「破蛋」。

景峰前身為夢想FC，該隊上季因財政困難而棄戰港超，並申請自降甲組角逐及獲得到足總接納，惟開季前因未辦妥改名手續，故首仗足總復以註冊登記的「港菁」名義參賽，在首輪賽事後足總才正式為「港菁」轉為「景峰」，而組軍「旗手」梁智駒（前夢想FC行政總裁）亦在球隊成功交接後宣布「功成身退」！

景峰人腳班底中頗多「人氣」球員，除來自愉園的前港腳李志豪及中西區中場「靈魂」蘇來強外，還有夢想球員梁子駿及謝敏榮，以及上季効力「港超」元朗的卡立和來自澳門的巴西籍中場球員迪亞高，以及踢過職業賽；上季効力黃大仙的盧俊傑及李靈峰，甚致豹穩三年的前飛馬翼鋒郭建邦亦「重出江湖」，但後者在首場聯賽未有披甲。

#下輪賽事﹕

9月15日 公民 vs 景峰 跑馬地遊樂場1:30
9月15日 東區 vs 凱景 跑馬地遊樂場3:30
好廢

Momay Momay Chan updated his cover photo.

拉兄唔好嬲啦
世上一定有on9
自己support 港隊咪得

搖撚準未

香港人咁垃圾不了

要人支持都要做好自己先嘅
唔通理想美好但又要去坐監嘅你又要去抗爭咩

垃圾就唔支持 真係好撚愛香港好撚愛足球喎 講到比錢入去睇不如拎去抗爭好過 點知免費嘅都唔睇 得閒捉人前文後理不如照下自己塊鏡啦

香港本地足球專區

《晨曦會長周文曦 : 對足總架構失望 暫無意升超》

晨曦今日下午舉行開季記者會及贊助商簽約儀式，晨曦會長周文曦，247 fitness CEO，陳伯祥、吳岱融、盧惠光、羅鈞滿、張智軒等多名藝人及一眾球員都有出席。
晨曦今季會在丙組重新出發在發佈會上，晨曦體育會周文曦先生與<24/7 Fitness>行政總裁黃靜怡小姐代表雙方簽訂為期一年的贊助合約，健身中心成為晨曦體育會於19-20年度的「獨家健身合作夥伴」。

簽約儀式完成後，晨曦會長周文曦接受訪問時表示: 晨曦現在落到丙組，會踢快樂足球，給予年青人出場機會。而被問到會否重返頂級聯賽角逐，周生稱: 對足總多年來表示失望，尤其架構及制度欠透明度，令投資者及贊助商卻步，尤其多年前晨曦因代表香港踢亞協賽事而要求足總改期不果，而被判全失三分，至今仍感覺不公及氣憤。周文曦補充: 幾位周氏老闆仍然熱愛足球，不過現時業餘足球或低組別聯賽，甚至一塲麥花臣業餘賽事，入場人數及氣氛隨時更勝於超聯，加上足總多年來依舊令人失望，故此短期內重返港超聯機會不大！

景峰係上屆邊個會籍

我以為碟仔上返水

收皮啦連降兩級

講到自己踢緊甲組係前列分子咁

高登活撚Facebook成日狙擊林以諾

佢都係到嘅

咪尖

現場買飛只收現金嗎？

走啦 我唔想搞大佢

八達通都得

問佢點睇元朗721 可以delete 左message 就算

你諗下依個係乜人黎

可唔可以隨便坐，想坐近熱血區

多左張學生 有意留tg

成功召喚

今日著日本波衫入場

電視係咪冇live 今晚先返到香港

nowe有18蚊pass

有無人知愛丁堡自助取票幾點收?

現場開始排長龍

有冇人多一張學生飛

【請各位去大球場睇波嘅球迷注意】
17：28

中環站訊號故障，荃灣綫列車服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具，部分港島綫、荃灣綫列車會於中途站停止服務，或改往其他目的地以紓緩擠塞情況，請留意月台及車廂廣播
為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況適時加開空車

Due to signal failure at Central Station, severe delays on Tsuen Wan Line
Consider other transport means
Some Island Line, Tsuen Wan Line trains may terminate, join the line at intermediate stations or have its destination changed to relief congestions
Listen to announcements. Empty trains will also be dispatched to ease the crowd

know play

黨鐵食撚屎

咁我自己執生

大家守規矩跟位坐

信用卡呢

已到旺角場 仲未開門 大家慢慢

屌你唔好fake人

傳統黎

今晚now有冇通行證睇直播？

唔係小西灣重開第一場咩

由吾城出發

唔得呀 石器時代now

下年唔出局都神奇啦，仲學人諗升超聯

講到有得揀咁

抵達青衣場 鬼影都冇隻

屌你地唔好亂吹啦

今年丙組foul四隊呀 快啲收檔啦

今晚水球世界盃

西貢,離島,荃灣因爲區隊所以唔洗foul
希望晨㬢Out

【港超聯】足總無視白色恐怖 富力主場獲開綠燈

東方龍獅周六便要在港超聯作客廣州燕子崗鬥富力，雖然在「逆權運動」下，有市民近日返國內過關時遭有關方面截查，要求將手機解鎖檢驗，更有市民因此遭國內官員扣查，不過，足總董事局無視職球員及球迷受白色恐怖威脅，堅持按計劃讓特權球會富力主場作賽。

東方球迷會因足總未能確保球迷出入境人身自由及安全，早前已表明不會北上打氣，足總早前已表明將研究富力燕子崗作主場的問題，經過董事多日商議，董事局無視個別球會及球員的反對意見，就富力享廣州主場之利取得共識，而東方周六作客廣州，是今季首隊北上作客的港超聯球會。

消息指，足總考慮到過往越境參加香港聯賽的國內球隊，只要設施符合要求便可有在主場作賽，而燕子崗今季主場設施經改善後，據足總稱已達港超聯要求，足總董事間亦已有共識，可讓富力續以燕子崗作主場。東方主教練李志堅今午表示，暫未收足總通知，但球隊早按計劃準備作客富力。

他說：「賽程公佈後，已知第二場作客富力，現階段不會想太多其他問題，既然足總安排了，球隊便如常備戰比賽，而球隊參加足總比賽，足總應有責任保證球員行程安全。球隊有頗多傷兵，更加不想分心。」東方有球員擔心北上或返港過關時被扣查，曾有心理壓力，透露作為職業足球其實不應受恐懼威脅，但不是有太多選擇，只有信任足總。

記者：曾雁平

爛地戰法

渣哥開始多人

今晚食咩好

食屎

第一次入黎？

Fake走咗都幾好笑

九龍塘塞撚住

走嘅時候一齊跳閘

超
丹麥咪一樣咁多人

總有D生客比你地fake 9左

貝狗食撚屎

金鐘好撚多人

快啲文宣下

嘩 原來香港隊有法明奴 仲有盧基梳爾！！！

今次唔屌著

葉鴻輝即將以71場打破港隊出場紀錄

狄恩又返黎香港R撈

已到九龍灣 見到垃垃屌緊鬼

應該點都好過柏撚

F出口見到俊立

有無人知仲有無飛買 利申趕緊去

有

屌，仲喺金鐘

我都去緊 買唔到咪圍大球場

有無頸巾先

佢拎住部電話sow poster

港一球迷

係香港站

未開波就卅幾頁，仲快過世界盃

依家咪世界盃比賽

好日都唔壞，係今日先壞，係咪得撚登

世界盃外圍賽唔係世界盃呀

有機
中環好撚多人

做港超球迷真係作賤

黨鐵有咩做唔出

由頭濕到底褲，仲要好撚急

下

咁唔爭在再濕啲

屌濕撚哂

俊立著藍色衫

Cwb有防暴犬

屌你老母又艾里奧,羅素

仲要整多件羅拔圖 on9

仲要加埋羅拔圖唐文打右翼？

6隻後防點出

鬥慢

麥拍撚立即仆街死

49000

似羅梓踢右翼

咁邊個左翼？

屌你mtr出左防暴

尼泊爾1:0台灣

乜嘢陣嚟
要子彈單箭頭點踢

響應著傑志

點解香港會輸俾垃圾島

俊立著乜都得 我照樣respect佢

今晚伊朗好似有幾個是英超兵

721

大巴

7 後衛 痴撚線

7-2-1

子彈今場是咪唔使返後啦？

驚L度

返唔返都冇所謂啦
要一個喺前面單挑對面四個後防

足總咁既售票速度一定比人插到仆街

廂房層298段有幾個著白色綠色衫嘅波斯妹

芬蘭佬7後陣

好似曼廢sir出7後衛陣

成個場都唔夠228段嗰幾個波斯妹嘈

元朗721 陣

呢場你都唔諗住有得攻啦

子彈掂到波當贏啦

即時賠率
香港 23.00
和 10.00
伊朗 1.08
伊朗讓2.5球

有冇巴打可借尿袋 租極都租唔到

一定下盤啦
有後衛有龍門 咁易輸3粒咩

一定攞唔到波，到最後佢都會做埋防守

有手有腳添 大不了學牙蘇輸手球

Park the train 都嚟緊

少過六千人入場嘅
大球場請立即執柒佢
以後剩係用旺角場

求直播link

睇住立場先

邊個有光復香港首歌

羅白頭真係唔掂
完全跟唔到節奏

Azmoun 勁到

伊朗D人好敢比波劏入中間
香港幾時先做到

台灣0:2

馬拉1:0
新加坡2:1

樂仔係港隊中真係算有質素D

想問吓港隊係咪打算永續艾里奧羅素

台灣真係唔掂啦
點解香港會輸

居然開香港下盤
天祐香港

子彈不如算啦

今場表現應該留到生客

邊位手足走去作客區舉伊朗旗同交換波衫

究竟麥狗躝之前可唔可以首勝

#MixuOut

True

其實都好趕客

均仔第一cap太緊張
Alex無態,子彈大、勇

應該出細佬，helio今場唔掂

熱烈祝賀均仔第一頂喼帽

咩查查真係得啖笑

好囉，啲伊朗狗終於收皮

五千

起碼有氣氛
平時睇港超上連登多過睇場波咁濟

流浪青訓

冇腳好波

第一cap唔可以要求太高la

光頭佬唔係浪得虛名 繼續保持水準
d勝率好穩定地低

其實麥狗踢呢班波
揾朱蛇做佢個位都得啦

防守其實唔差，不過進攻好差，子彈仲差過小明，唔肯迫搶

搵邊個頂都得

MOM: 羅素

打西亞佬有加乘

羅拔圖同艾里奧幾時lan

重有子彈

唔好再出新人 謝謝

計呢兩場羅素仲fit過艾里奧

芬蘭佬對艾里奧個種執著真係好值得大家學習

今場好過alex啦

贊狗

香港足球代表隊晚上8時在香港大球場，出戰世界盃亞洲區外圍賽對伊朗。晚上中場休息仍然有過百名球迷及市民，在大球場售票處外聚集，有人不滿未能取票而鼓噪，並粗言指罵職員，要求交代。

一名已經購票的球迷蔡小姐指，6時45分左右到達大球場原本打算取票，但現場只有一部列印機出票，現場大排長龍，去到晚上8時半接近中場休息仍然無法取票，要求職員交代只獲回應請示上級。也有已經網上購票的球迷許先生不滿，指球場去到中場休息仍然未取到票，暫時未決定會否追究。

其實Alex從來都唔係嗰啲食身位高波掉落嚟可以控到個啲人，都唔明點解球球都斬到10樓咁高俾佢控

仲痴線過我

究竟係麥狗死先定貝匪死先

On9仔屈dee?

但有羅素
呢兩條友一定要一pair咁講

冇咩人知有個counter專比網上購票既人攞飛
垃圾足腫搵個人舉下牌都懶

羅素 mom

今場計羅素 穩好多
羅素 sean 未來港隊中堅組合 ，打西亞佬應該都掂

迷素了

屈dee巴傷左腳 唔係佢啦

咁細佬呢

港隊前鋒真係需要逼搶多過技術，成日收步唔追，反正你 hold 定個波都做唔到野

羅素今日好撚勁喎

腳腫即場派飛效率之差就眾所鳩知啦

細佬未必做到高波贏哂

阿輝好似返番黎

因為香港無人識斬平飛 但輝斬死球遠左已經有進步 之前旺角場都唔過一半

後防係整體嚟
兩個中堅都唔夾就咪鬼死用啦

呢個只係港隊輝既正常水準

慘遭芬蘭佬逼害

今日羅梓傑仔均仔ok喎

其實打呢個陣出凱有用 夠快可以包波

就算hold定仲要望幾眼先有下一步，真係無咩用，反而要一個中場hold波再放波仲好，希望樂仔黃威可以再有進步

羅素今場唔錯
艾里奧躝啦

樂仔今場踢得好好，不過孤掌難鳴

艾里奧明明平時同黃洋同一隊，唔明點解 d 短傳好似無默契咁

我懷疑佢屌撚咗麥狗老婆
屌你個閪華人最高身價呀

陳俊樂今日不得了

已經好過之前

而且真係威脅都唔係好多

係中甲中超練波都係勁 d

樂仔的確標青
可以應付對方反搶

均仔出黎個表現幾好，起碼佢敢去波
子彈同上場相比叫好啲，但論搶截表現羅梓同傑仔2個仲好過佢

地波傳去附近俾佢走好過，高波佢下下被壓住頂，反而james橫啲食得好啲

硬淨左

羅拔圖臨尾仲狂逼喎

不過今日好多波都唔可以一下接實

但佢fake到對面前鋒果下真係有功架

佢都冇郁過

臨尾跑左段好癲

坐170有個手足係咁唱香港國歌

屌你老味仲有咁多人去地鐵站 搭巴士啦

留哂力谷下半場係 ok

暫時樂仔個正選位都穩啦
係睇ww幾時落到班

留力
呢D就係老將經驗

真誠地同丹尼再講一次對唔住
我懺悔

羅梓下半場60分鐘開始無氣

胡晉銘 細佬幾時得

上半場真係走上走落

放兩邊角落比前面跑最好

除咗失第二球標甩咗之外成場都踢得好好

茹子 佳佳幾時得

同埋羅梓有時啲企位跟人都做唔足，
下半場睇住丹尼幫佢執漏執左幾次

今日俊樂 丹尼 羅素 水彈 同埋英雄輝都不得了

均仔太緊張
傑仔穩定
羅梓表現有驚喜，但拎牌果下我覺得係太魯莽，搞到自己傷埋

艾里奧踢親大球場每次回傳比門將都製造驚險

個位比人坐左
其實根本無人跟位坐 但有d新朋友黎跟番位坐就比人趕走

繼續係大把左閘勁過丹尼
想當年睇好勁過丹尼個 d 都上唔到

麥里奧掛靴未
羅素後段高波殺哂

咩區

羅梓加油啦

羅素好波

你應該坐返自己位
你由人地坐咗你個位
你坐第二度就有機會俾人趕走

麥生d波真係on9
下半場個打法應該用高比hold波啦

要再大隻d

尾段連羅素打前都唔識用

坐唔滿係咁

本身都抱住沒有期望就沒有失望
但屌你老母打完又有啲唔開心真係打得幾好

香港隊邊個打前都慘過擔泥
仲要比人屌
由以前麥基到而家子彈都係咁
利申: 覺得子彈ok

除咗艾里奧繼續膠同子彈極速冇氣之外
真係冇乜位彈佢哋

今場收貨 走上走落 奈何要佢一個打晒前面強人所難
但有冇巴打講艾里奧有咩貢獻 訓咗冇睇

仲有三場主場 兩勝一和得唔得先！

全場片段

2粒算係咁

個兩下腳長啲篤入咗啦屌

子彈都俾左球靚波羅梓 算係咁
艾里奧就收收皮 有同冇都差唔多
Why not 細佬

土庫曼主場都有即時比分

進攻方面唔係差，但迫搶可以積極啲

對台仔都0:2
呢場不完美 可接受啦

我本身主隊球迷區
見個巴打放哂野 佢話無人跟位坐
又差唔多開波就去左第到搵位

斯里蘭卡半場0-0北韓係乜嘢玩法

北泡呢幾年跌晒watt啦

On9啊講真唔跟位其實即係恰鳩跟位嘅人，因為冇人會趕佢走，但就咗佢嘅手足就可能因為咁再俾人趕

D逼搶完全無效
都唔識遮線
退番打死守好過

球迷區係好多呢啲人，下次唔好坐

好掛住麥基逼搶

個教練其實幾廢

伊拉克喎
巴林試下摸和
vs 柬埔寨一定要win

如果得佢一個迫既話 留番啖氣打反擊好過
新領隊同舊時kim sir一樣都無諗住迫

我頭先都係咁，但我堅持佢都係要走

練習定啱㗎喇，為亞盃外做定準備都好

so true

你肯定入到下一圈？

我講緊佢坐咗我個位

今場都伊朗啦
港隊下半年好多比賽對強隊

球迷區唔會跟到位坐

希望大家對港隊唔好有希望
一有就會燈死

光復港隊，足總革命！

失敗

好掛住麥基

佳佳唔夠速度有啲難搞

你跟仲會大大聲鬧返你

百屌成材

麥狗不躝 港足不生

佢夠硬淨

屌大力啲